腳波點分前鋒同中鋒？

一係自己分一係教練分

Btw腳你老母波啊

籃波點分人同猩猩

難啲

玩籃波嘅都係猩猩 點解要分

秒殺